黃絲會否娶大陸妹？

忽發奇想，若然一條黃絲撚，攪撚大左大陸妹個肚，娶撚左落黎香港，自己反中共時，身邊老婆唱國歌大叫共產黨萬歲，會點？可能教埋你個仔撐中共

娶完番嚟屌到佢反共產黨為止

巴打辛苦哂

根本邊到人唔係問題 係要愛香港
天琦都唔係香港出生啦

上一代經歷六四+文化+六七暴動, 咪又係一車車大陸妹送黎香港

南亞一樣幫手守連儂

若果果班90、00後網紅呢？點經歷64，佢地只識69

推

娶伯母

港女世上最好

但佢長時間受香港教育，你娶一個正宗大陸妹，受足二十年中共教育
佢未必撐中共，但一定唔會撐黃絲囉，佢地只諗點生存，會同你講自由咩？

近年真係好少聽到有人娶大陸妹WO, 我去過10次舊同學婚宴都係香港X香港

香港依家10個人得1-2個結到婚 樓都未有, 大陸妹為左有得住既話都唔會黎啦

你？又幫人問？

大陸妹拎完你張身份證就離婚啦
點會比你改變到

我真係可以些牙下我朋友親身經歷！
佢就係貪新鮮上左去玩大陸妹，仲要玩中出，點知攪大左，局住娶落黎。兩年後發現個女唔係自己。

審問個老婆，原來係設個局存心要攞香港身分證，呃佢話係安全期，引佢中出，但因只有星期六、日過夜，等我朋友返香港後，再搵第二條仔經手揼大自己個肚，局我朋友食死貓

請各兄弟宣揚開去，返大陸玩要小心啊！帶套要小心有性病架！

係有啲on9以為人地講心唔講金

唔會娶囉，最多當性玩具，屌完就算

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

搞大左一定要娶？

俾人設局攪撚大左咁點啊？

同埋好多男人上面都整多頭家，又點睇？

有責任的表現

打死唔娶，除非佢唔係大陸出世，佢父母都唔係大陸出世

正解

做乜咁睇唔開聚大陸婆

我寧願冇女要都唔要大陸妹

利申：無女